輸架啦 失曬民意 解放軍好和平 佔唔到啦

屌你老母啦 又吹失敗風